[耳機撚]討論下各大耳機店及耳機(46)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機

BAD:
海王星無得平
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

Strong post lm

這個神聖的工作當然要交給各位大大

其實上面堆野我有啲野想加/改
廢事成日都要打番同一堆野

Lm

改好放喺pastebin, 留條link喺度囉

新帖子留名

搵日得閒先

budget 六七千雜食有乜推介

點睇evening star個藍牙耳擴

不如買ak果個

試過 其實唔錯 重點係方便唔洗成舊炸彈咁

唔係好易壞？

唔知等到隻耳機黎到會唔會已經開到50..

咩50 講緊咩

今日有個零鐘得閒，去左試campfire果幾隻(北極/dorado/仙女)同埋qdc 4ss 5sh sl，用緊ak jr(方便携帶)

覺得campfire啲音好多但感覺亂炒埋一疊，係仙女好啲，感覺清啲但高音刺耳

之後轉聽qdc果3隻，感覺岩好啲，清好多，bass亦潛得較深又不會太多，人聲唔會太後，試完夠鐘走左人

筆直8-9k, 會去試埋bayer xelento同t8ie, Earsonic ES5 /Velvet v2， Inear SD4，想問下巴打覺得邊隻似會好啲？

另外um merlin v2好唔好，或者有冇其他推介？universal or cm都可以

仲有位問題，我試qdc 4ss同5sh果時左耳太大入唔晒耳，是咪可以換耳膠解決？對5SL啲音都幾岩 唔該

我又無事喎 仲有11個月保

是 or cm 解決一切

200收

55

用AKJR 不如用手機仲方便

手機成日睇其他野阻住聽歌

巴打你果度有冇呢幾隻試?
bayer xelento同t8ie
Earsonic ES5 /Velvet v2
Inear SD4
um merlin v2

咩叫我果道
我唔是開鋪頭的

聽日出去搵搵隻msr7 se 有既話就買

btw 其實如果唔怕等既話真係訂隻5仔cm啦

唔怕呀等呀
5仔性價平高D?
我覺得5仔聲岩聽過仙女

做咩姐人地都未試齊
比人試多幾隻先啦

果陣搞到1000蚊唔洗就有部

利申qdc打手

智取巴有冇介紹?

不如直上qdc 8仔

btw 8-9k 私心推我隻變色龍

anole?

係掛
除左變色龍我未叫過佢做任何其他野

鍾意得qdc5應該好鍾意鐵聲
同我取向唔同 不過上面都有好多選擇 試左先諗囉
fxa9可能似係你想要掛

講緊個帖

下個post直接幫你叫做[耳機撚]討論下各大耳機店及耳機(50)咁咪會快啲到囉

部solo db同intruder都要加hubs額外比電先用到Sony walkman既digital out

睇黎到無可能出街用到

咁比面，多謝巴打

會不會有aes輸入xlr輸出的純dac可以參考一下？感覺會好貴而且大部

點為之「純」先
冇preamp冇phone amp冇dsp?

我理解為沒有amp，dsp沒留意
2qute那種算是純dac？

入左隻Ak xb10，減到$489

好野黎

點解咁on9
個hubs唔駛插電都得 但一定要有個hub係player 同dac中間
咁搞笑

太方便，又有2.5，可以賣哂d players退燒了，player帶出街始終覺得好麻煩唔知放係邊

巴打邊度買？

Cowon plenue2 出面買緊幾錢

幾間都 $500樓下

已入msr7 se
開心一家大細一齊煲

目測人在fm

有無啲有線同無線兩用嘅入耳式耳機？

唔洗目測
佢日日都係FM

唔洗返工返學架咩

有無巴打試聽咗IE80S

呢度大把老細地主島主

咁又係

早知訂變色龍 可能到埋玩緊

聲差咁遠 冷靜啲啦

請問budget 11k左右,主聽ACG同女聲,有咩耳機推介?

universal or cm都可以

另外想問埋 64Audio U10 岩唔岩聽ACG同女聲??

Fitear aya

334 aya 333 monet17

fitear試哂佢

係e-earphone 試聽過下

最後2日假
聽日都會落黎拎番啲野
去緊機場今晚聽imagine dragons
岩岩見到唔比帶袋放低曬啲野係fm

想問點分cm頭定jh頭

Jh嗰頭好似係圓形有得扭實，cm就咁兩支針
唔知係唔係咁，其他巴打請改正

我推aya同334

jh好撚粗
入面有4碌管
cm 2pin

見到有巴打講左一埋耳機出黎
我每隻搵黎睇下
睇睇下5SH 好似唔錯咁,價錢都OK
雖然仙女1手依家好似都有少少減價
不過見到5SH 1手價同2手既仙女價差無幾

想問下大家係咪都係推5SH多D?但見到針頭,我又怕佢會斷針

我會揀5sh over 仙女 anyday

音響野同電腦硬件唔同
每人對好聲既定義都唔一樣 可能你鍾意仙女 可能我鍾意5SH
你鍾意咩冇人知道的 即使幾多人話對耳機質素幾好都好
都唔代表你會鍾意，所以耳聽為實啦既打

雖然2pin好似好易爛但係mmcx又何妨唔係多問題

到時我應該會2對都試試佢
不過我又怕針頭抽插幾次之後就好易斷

BTW變色龍佢個頭係咪MMCX都可以照得?
以8K BUDGET黎講,係咪可以考慮埋佢呢?

你指qdc變色龍(2pin)定係fxa9(mmxx)先？兩隻都係8k

Fxa9(mmcx)*

我諗佢係指qdc果個
qdc好似冇mmcx？

要mmcx應該要xelento 你應該都會啱
講清佢真係冇得輸

落左變色龍坑

QDC隻2pin已經係出面加多左個保護殼
所以唔需要擔心

想問fitear 訂製耳機洗唔洗煲？
如果要煲大約要煲幾多個鐘？
雖然未到 問定先

今日係第2間試5仔又好似差少少
最後一試變色龍岩晒口味

想問3-4k筆直有咩推介，本身諗住試n3ap，點知試埋xba z5覺得正好多

1551cu?

呢隻邊到有得試？ 冇平，sony果啲有平

目前用緊黑磚+pp8 其實聲係ok 但黑磚無得search歌 啲歌排序又唔跟筆畫 好撚苦惱 次次轆撚到手指公抽筋 想放左部黑磚 連埋檯機 換部HUGO2一雞兩食 出街駁電話 歸家駁電腦 各位CHING點睇?

黑磚 4.4 > PS X8 CU > PP8
CMA600I 6.3 > HD700 / K701

其實未試 諗住聽日出去試 但想睇下各位CHING有咩意見

A12tia 等左兩個月終於到左
相信係香港第一隻

好好聲 好好聲 好好聲
apex排耳壓效果好明顯

咁搵日去試試隻仙女&變色龍先

歡迎加入變色龍大家庭
Btw岩岩完場 正撚到

動鐵耳機最少百5啦

呢隻通常叫ue cm頭
Btw經驗黎計mmcx仲易虧過2pin

btw有冇人31號會去聽one ok pop?

Ue cm同cm唔同的
ue cm係反相

加多左個保護殼都係叫普通cm 以前兩針一撞就出事
所以d鬼佬用呢個方法

有冇巴打聽過fitear隻Universal
有少少性趣。。

Qdc都係正負極相反

雙子

原來qdc都玩反相

之前試都冇試過換線玩

可以去試試，唔算係佢地嗰lineup入面特別多低頻同埋人聲係中間，唔係貼耳嗰種，純碎分享我嘅聽感，巴打聽過先知

垃圾, 不值一提

聽過fitear其他嗰d任何一隻都會有巴打你嗰結論

qdc係直接copy UE啲CM隻插, 包括pin dia., 隻殼同極性
其實同普通CM插係互不相通

ue cm後繼有人

UM...直頭嗰logo都繼承埋

想問下巴打們係旺角有邊幾間多耳牛試

呢個笑左

中國人根性
乜柒都抄

Q5官方定價2998...

我嗰隻等左一個月仲係第三個step
知唔知同U18/舊款U12點比較?

u10 冷同薄聲，我個人prefer u12/k10

邊度有得試

大機真係超級唔方便。。。你出街用返到去又用，姐係D線又要插黎插去，頭會壞，你講到search歌，姐係用手機ditgial out ?禁又會冇禁好聲。。
其實黑磚已經好好聲

我都想試，利申:唔會買

窮撚表示

冇錢但想試

送咗成日
好心急想快d用4.4試zx300

其實你係聽開咩歌先?
呢度太多QDX打手
可以試其他價位再慢慢考慮

想問下各位Ching
如果無講支援光纖輸岀既dap
插光纖線到支援光纖輸入既機得唔得架?

好似係

利申 未決定好

無講支援光纖輸岀既dap...
姐係你用一條光纖線芯，將個A頭轉左個其他頭e.g.USB，再插其他DAC?

利申番先
真係打手

黑磚聽咗30個鐘底躁少咗 但3.5mm真係冇力

3.5mm垃圾到一個點，師兄可以試試4.4，大力DD

好聲的確係好聲 但係操控上真係好煩 如果佢可以按筆畫數排序都好好多 但笠笠亂咁樣無論按歌名 專輯定歌手都好難搵

同埋出街聽歌本身就環境來講已經打左折 效果差少少都唔緊要 反正返到屋企咪出返晒來 我煩既係hugo2會唔會好難袋

因為小弟既朋友就係用hugo，然後因為插得多個coaxial 頭玩壞左 袋就唔難，都唔係太大部同重

都算係雜食 但我鐘意聽人聲多

um martian ，流行人聲唔錯，微暖，bass有彈性，流行曲會有包圍同氣氛感，人聲前同貼耳，budget你射程之內

光纖線個頭有一邊係3.5mm 形狀
直接插入去得唔得架?
驚整壞部wm1a

有得上網留名先

xelento
不過夾ak jr就唔知點了…

請問Ching $3000樓下有冇player推介
用緊LS200 可以唔洗推咁大力都得

我 b區

加多少少上zx300

純舉例，細部不過有headphone out的
audiolab m-dac+

唔俾帶袋

呢度有幾個長註fm+qdc打手，見到好似多人推qdc係正常的

上面我會揀xelento多啲，當然qdc都唔差，其他選擇都值得一試的

其實正常聽就得了

多數耳機去到鋪頭問價都會有得平啲的
網上價都係參考吓而已

理論上(同廠定價上)z5 係高級過n3ap
不過我覺得z5 難處理過n3ap唔少，圈鐵銜接上都感覺n3 更成熟咁
如果講質素上就應該係z5 高啲嘅

我覺得相反都幾麻煩

jaben, dma

試係唔使錢的

all in fitear

um maverick幾正
最衰香港無

無寫支援就應該無了吧
唔講插落你屁股又會有得用光纖出dac咩

Fiio x5iii 同Opus1s好似都ok?

japan rock/pop
我都試左好幾對架啦
形容我就唔係好識形容
但一聽就聽到自己中唔中意
同埋真係唔同人中意唔同音

去試最實際

一聽個包圍感真係

a區

xelento都幾好
不過差不多價錢又等得
所以整cm好似抵啲

Xelento 要大力啲先推到？

T8iemk2 xelento

仲有vega 但難推d

好想聽佢唱未完成交響曲

唔知你聽開邊隊
我聽one ok pop
my first story
uverworld
Fear n Loathing in Las Vegas
試過fitear air幾滿意下 我諗師兄可以一試 當然可以試埋qdc8仔 變色龍 又或者ak對rosie/roxanne

睇岩隻海王星 同價位既話我仲可以試邊隻同佢比較下

唔使，電話都推得郁，t8ie同xelento都係要好細力就推得郁

xelento 本身有出for 電話用嘅version同remote version

layla1有咩升級線介紹

n3ap

感覺可以考慮！不貴呢
未有aes output的訊源
可能會加部hydra z
Btw如果不要求純dac的話有沒有其他建議？

Campfire Orion

可惜xelento換好多線都會冇左動態

仙女的話有咩線推介

我出街應該係電話藍芽 返屋企就usb

搭單一問要人聲係咪ls200好過呢幾隻

Qdc 8ss整體上能不能好聲過um merlinv2/martian？
想隨身封頂然後all in家用_(:3」∠)_

未試過/未玩過任何鐵三角入耳
比唔到意見你
不過都係:自己耳聽為實

ls200個聲同其他幾隻好唔同下
唔可以單一用人聲去判斷你會唔會鍾意
引用返夜巴句"唔通要聽人聲就比個收音機你咩"

遲下買生日禮物俾自己，已經諗到會買Ether Flow
之但係Final Audio D8000好似天下無敵咁
請問有冇人比較過呢兩隻？

兩三皮

咁巴打有冇z5, 1551cu 之外嘅推介，我今日出去聽埋

thx巴打先 因為朋友問我2000蚊有咩聽人好
我就咗講幾隻叫佢出去試

我想買Ether Flow架，但係Head-Fi有條友將D8000一攞就攞LCD-4嚟比
咁梗係喺度問定先啦
雖然我知Jaben可以兩隻都試埋（好似係）

應該未必有wo

oor mfs
man with a mission
tk
ptp

af1120

巴打有無6k樓下嘅開放耳牛推介下，我想試aeon

見到佢減價好似幾抵玩

咁Audeze一向都只係可以昆下細路嫁啦

BTW 最好試埋Aeon flow open & closed
某D情況我覺得好過Ether flow

Hi

hi

一萬射程有咩選擇

可加多少少
Cm都得

有冇聽埋pp8

有打算

試埋睇下你中意佢啲定8仔囉
再唔係就#加多少少上雙子

我都有諗過 一野雙子 但又唔想咁沖動

你每星期加一千射程 下個星期夠啦

岩架
耳機要慢慢玩上去架嘛
支持你a9->仙女->變色龍->8hifi->8studio->8live->雙子->a18

買曬佢岩架啦

試還試我唔會買，太樣衰

黑磚自己入folder排歌唔夠方便咩
整埋playlist都唔夠？

可能我iPod classic轉過黎 覺得方便好多

2000左右player有冇推介

二千DP-S1或XDP-30R應該係最抵

巴打們有冇價位around 10~12k cm(除左fitear之外)可以推薦下
雜食，想要bass quality好D
今日一口氣試左幾個牌子先發現我係「以為」自已想要清水聲
試完出黎jh roxanne，lime ears aether同custom art harmony 8.2感覺比較好
另外請問5k左近大推力又行android既dap係咪得國磚?
因為依家手有部dpx1，但係開始覺得聲底好乾，以前夾fender隻圈鐵唔太覺
想上黑磚但係又冇android(用moov)
謝謝

qdc 8 live 個取向係落左係bass度
可以一試
其他巴打補充

新手 用緊fxa7+LGv20 想升級應該買耳擴定player 預算1千-3千

今日試左條madcable mirror，有無巴打用黎條線

sony a45? 利申冇試過

A45 呢代唔知
用過上一代隻a35
出黎個聲同電話出真的不是太大分別
可以話真係一部出到聲又可以播/食hi res檔既mp3

roxanne夾黑磚

將會去日本，唸住買對 CKR-100。玩下双動圈。夾SP1K，掂嗎？

你知唔知你做錯乜?

新手一問
有冇巴打師兄們知咩叫又又動圈?
是咪ckr100 出左新版有新技術?

又又動圈新嘢wor

IPhone X 好難用

買隻ak xb10 搞搞佢咪得

有部a35
條ldac藍芽線仲好聲過插3.5mm

就算cm唔使等即到手，我都唔覺得cm一定抵/好過xelento
唔同野黎，無得咁比較

當然啦，咁我都聽過比較過啲音
口味人人唔同

有冇ue打手
利申 RR

如果要專登加部hydra z黎用aes
咁不如搵部唔一定用aes，但係高級啲嘅機唔係仲好咩…
好難捉摸呀

為換而換都無意義吧，咁咪唔好換

你真係好鍾意chord啲聲？

整體上好唔好聲<好主觀
咩叫封頂<都係好主觀(有無封頂呢件事都係因人而異)

我建議唔好諗封頂後all in
不如用暫停呢個詞先，隨身暫時住先
其他budget all in住家用先，隨身再搵到有興趣嘅野，先至再諗儲唔儲錢買佢

咁嘅心態就唔使煩惱太多

抱歉咁遲先覆到，可以睇埋sd2, es3 嘅？

我覺得lcd2 (非fazor) 幾好聽嘅

試下10a, katana呢啲?

手機唔好諗耳擴，player吧

幾鍾意uerm啲聲嘅，可惜無再出
利申非打手

hifiman打手留名

夜佬好耐無見

唔介意冇demo 試既話, Mg6Pro 係唔錯既選擇, 9k 有找
因為佢係單圈CM, 雖然唔會差都冇層次, 但分析力點都比唔上d 6粒, 8 粒鐵既CM,
不過bass 質量一定令你滿意, 而且有三種氣孔比你tune bass 量
但亦都因為咁, 佢會冇其他CM咁隔音, 普通DAP 都夠力推ga
最大缺點係圈要run 幾個月d聲先開始定

新既fx/hx都有得換窿?

你地用黑磚會唔會開eq?

開升頻同high gain就算

新手想問ibasso it03手機易推？

Iphone6s

same here

新版冇得換 兩個都係fixed size,
HX 放左去上面, FX 同pro 樣, 理論上HX 會隔音D
聽講話新版內部改左design, d 聲比Pro 分得再開d
不過因為Pro 我已經用得好開心, 所以冇買新版試

查實買re800之前都諗過買mg6
不過只買不試真係要諗下

個時因為想要圈CM 因為冇乜選擇,
聽過佢d 低階入耳見佢d bass 都出得唔錯先至做勇者

依家動圈cm都唔多
好似多左aaw
圈鐵方面fender好似暫時只做音樂人生意

仲有隻air

dap 其實好似唔太應該玩佢d 咩eq 咩filter 除非你玩音樂玩到好pro果啲
其實eq 同filter 會令到聲音同原本錄音變左 會有失真出現
利申9up

個時有試過AIR, 試左一陣就放低左XD
我情願玩334 好過 佢d bass 唔啱我口味

Shure藍芽耳機同有線分別大唔大🤭

一樣辣殺

藍牙線冇音質可言
狗圈果啲可能好啲

sorry 激動左
講緊215

air

等緊air 2

唔記得之前係咪cato暗示過佢bass好似有少少太超過
利申發夢聽人講佢暗示

點睇se5way

未試過 只係諗緊可能性啫 上來問下有冇其他推薦 實行之前會搵日出去試真啲

乜都唔開

想問下黑磚個自動關機設定係咪要更新韌體先有？
搵唔到

係, 最新版firmware先有

狗圈❓

藍芽2000蚊budget 有咩介紹

jvc有個掛頸藍牙升級線好似唔錯，有獨家K2技術

我睇完朋友評價之後就完全無諗過了

kumitate labs都好似有圈cm?(定唔知圈鐵)

想問下巴打之前整cm變色龍等左幾耐左右？

原來玩音樂玩到好pro果啲就要開始玩失真
長知識了

連機都唔開

咁就記得試清楚先

凌亂美

謝謝
10a一陣去試
katana係咪得灣仔有得試

謝謝兩位
一陣試埋qdc
Mg6Pro 聽落好吸引 不過冇得試硬係過唔到心理關口

點解咁講?

咁誇張

唔識喱個

se5way係雞係垃圾

耳塞入面D線好亂

願聞其詳

對聲音有影響架咩

有掛

不過由於我o個對依家唔岩戴,唔亂講聽感啦
大致上黎講好襟聽唔刺激
高音唔吉低音唔霸道
跟住聲密度高,有層次咁囉

睇字都幾似我想要既野喎

同埋5wayr係偏暗聲
不過總體我都唔建議買,因為太麻煩

咁似qdc4ss既
不過qdc4音場唔夠好

qdc4我真係唔識欣賞 唔好同我講真係同qdc4s差唔多

無聽過比較唔到

喱個你要睇下有無5WAY用家願唔願意同得唔得閒幫你地比較下
我o個對左耳戴唔到岩既位

搞咩搞成咁 唔拎去refit?

唔知我對耳咩事,總之擺低幾個月之後就唔岩戴
唔拎lu,再者我口味都變左少少,暫時係收藏用

同埋運費好貴,佢運返黎香港好似幾舊水

應該軟模問題
re800都已經正過se5way?咁點睇re2000

正常Fedex返黎係幾舊嫁啦

口味唔同,re800我覺得係樂器塞
2000無試,廢事奶野

求其搵D藉口等佢地死心

想問大家對 Acoutune HS1551 CU有咩評價
因為自己都去試聽過，覺得中低音好正
又接受到個價位，如果筆直3k-4k仲有無其他選擇

有人講左trifi未

以前第一隻動鐵就係tf10pro
想買番隻回味下

而家D入耳中高頻唔拮得死人都冇人吹
Spiral Ears邊賣得出呀…

29日

直程同吉耳拉唔上關係

不過5wayr既似圈低音似極都始終係鐵
同真正動圈真係無得比

係日馬買左部300r, 玩左一個月就開唔到機，似係壞底版

有無人試過寄野去日本整？要點搞？

明明之前試過幾次qdc8都覺得一般
但今日試又覺得幾好

因為佢入面啲走線超級亂

線嘅長短都好似有影響，理論上越短越好，好似係

低音可以好霸道吧

唔會呀嗎
我真係未試過

未過30日退返去amazon 寄日本就用 ec ship 寄返嚟用集運？

qdc4ss我幾欣賞
不過我完全唔覺有邊度似qdc4ss

可以好霸道，睇你播咩track同夾咩吧

諗咗個幾月，哩幾日見到es3有特價，三千頭就買咗。順便買埋xb10 連iPhone 8用。

返去再試下

訂cm真係好辛苦 好佩服你地捱得過等待既咁多位 特別係ve用家

想問下咁多位巴打 有無邊隻真無線入耳耳機 比較靚聲同重bass

自己試過sony wf1000x 同埋b&o 既e8
E8 黎講操作性好好 啲音都唔差 但bass 太弱
如果無其他好 我諗應該都係簡e8

唔明點解點解吉耳先會多人揀，明明靚既高音可以好順滑好飄逸

我諗個個人聽感唔同 好像我聽仙女 hold唔到一首歌 太尖 人地聽就由朝到晚就得

係戴落重左d, 可以9衝
森海撚私推ie80s

咁又唔係隊個圈落去就贏左既…

咁易D wow一聲嘛

請問各位巴絲打,小弟一直用緊se215,聽kpop以主,宜家想升級一下睇中以下兩款:se535,w40
請問各位建議邊款或者其他,預算4000蚊倒

巴打岩岩出冊?

加少少um pro 50 (2017)
ie80s

加少少ie800s

Michelle新版都可

仲有qdc3仔

好 唔該晒上面巴打 搵日出去試下

去dma試埋hifiman re800

Budget 3500 iphone 直推 有咩介紹 雜食

Sp1000cu 同 hugo2 真係兩個極端

hugo 2成兩皮野

居然唔係 隻sp1000 3萬

鐘意清聲，分析，正確聲，hugo2 會好過sp1000
但sp1000 味精重，3D，聽感爽過hugo2

部黑磚其實唔差，
但 sp1000>hugo2 =ak380+amp>>>wm1a

用緊

第一次聽人話 spk > hugo2... 人人都話 hugo2秒晒所有dap

取向唔同啫
利申9up
2部都未試過
學生哥未有能力

試又不用花錢(。
上次我都是拿塊樹莓派落灣仔試hugo2，試完閃人

想問下邊間手工好啲 想改頭 2.5轉4.4

我都睇緊ie80s 定新版Michelle
但未聽fxa7
聽埋就揀
不過今日去聽隻ie80s 未煲夠

大家都係講開d貴野
有冇人試過sony MDR-EX250AP
我本來只係用開d幾十蚊野
咁岩壞左去黃金買左e隻sony
已經令我欲仙欲死

哦。我所知的hugo2響場感動態密度都比spk勝

利申：兩部都有

根住你就會慢慢升級,第一步上LS70啦

跟住你就會慢慢升級,第一步上LS70啦

聽中低頻ls70非常好 女聲都ok

Skip fender啦

好似跌左落個無底深潭
我而家知原來聽歌係可以聽到腳軟起雞皮
之前廿幾年一直聽緊垃圾
btw sony e隻黃金最平$159,最貴3舊
估唔到下隻就要上千

最好買隻一步到位啦 不過之後又要買player了

第一次聽人講"人人都話hugo2 秒哂所有dap"

點解

無野既
如果你想一年之內去荔枝角幾十次

真係咁誇
因為我見我frd 用咗成年都冇乜野
btw音質如何?

想問下arc03如何 今日去買 之前試REFERENCE 8 iem都幾鍾意

我覺得7同9都叫ok嘅，試清楚先諗就得

ckr100 + 條官升2.5 。原線唔掂

spk >= wm1z > hugo2 。利申 全部都無。

隻ie80s 太新, 有排先見真章
比你地講一講, 想試michelle 同re800

聽感如何?
同TF10有咩唔同

如果兩個都用3.5 頭，hugo2 >> spk cu
但spk個2.5頭真係好聲好多，分離度，音樂感提升好多
夾耳機都有關係，清聲耳機加spk cu係會好聽過hugo2

用3.5頭比係咪讓賽? 正常係Hugo 3.5 vs 全世界2.5/4.4

有有巴打知而家xelento 現金做緊咩價

想入對圈玩下

邊樹有官升2.5綫買？

66-67

Chord話2.5會有底噪點都唔會出呀嘛

re800好野黎

去整耳模
個姑娘叫我清耳垢
一定要揾耳鼻喉科清
定去萬寧買支野噴都ok???

比錢洗次耳算啦
自己噴好易愈整愈入
所謂會自己流出黎其實唔係乾淨曬地流出黎
利申用緊果啲野但次次都噴完再用耳挖

thanks
btw清耳垢大約幾錢次？

無聽過tf10, 唔清楚
仲用緊跟原廠線個人感覺就低頻聽落唔突出，人聲樂器個啲都清晰

未清過 唔知

聽左隻a12t幾日 準備返去refit 左耳唔夠fit

諗緊買trifi定Michelle ltd

Wa唔係呀麻
戴唔慣定？
好彩我對18t冇事

體積秒曬所有dap

有冇諗過sp1000/kann/金磚再加部hugo2拎出街聽到底有幾正
個重量

用開 IM-50同IM-70 但一隻唔見咗 一隻開始壞 心郁郁想換Fender DXA1 大家點睇 我上網睇le隻都算入門級唔錯嘅選擇

E2000/3000

咩曬前後級汽車電池 博頭放兩支喇叭
成個肥仔德咁一定仲正

我有冇睇錯 500唔洗?

無
去聽左先睇下你仲會唔會睇得上8舊水既fender

Btw2隻耳機只係個取向有分別
唔係話3000貴少少就個聲會好啲
自己去聽下睇下自己中意既係咩取向而去買
唔好用有貴買貴既心態睇呢2隻野

請問藍牙無線耳機有咩推介
我見sony新出果隻好似幾好 千零蚊左右

出去聽下，我都搵緊升級線 有無推介

同問
budget 1000~2000左右

Jabra Elite sport

trifi 貴成千

Sp1000其實仲重過hugo2

spk 388g hugo 2 450g

呢度講唔講埋藍牙耳機

條SE215壞左線, 想換隻ICONX ,

數學真係好難系列

·.·SPK 388g hugo2 450g
.·.spk重過hugo2

無耐前入手咗sd4s
依幾日唔知點解有時會有啲嗡嗡聲
有無巴打有啲咁嘅情況

其實普遍啲藍芽耳機係咪都delay
之前淘左對200蚊無線藍芽
delay成半秒甚至有多
平時睇片好唔掂
淨係可以拎黎跑步聽歌

apple又唔抵玩加上自己比較鐘意入耳式
有冇邊啲款做到冇乜delay
定係平黎講會唔會冇可能做到

用緊a35 + mojo 會唔會係佢地問題

痴線咁都好鞭
btw巴打明明話兩樣都有但都分唔到係咪隻手有事

有無邊隻藍芽耳機好介紹 1500內 用黎聽歌打機 聽開edm

腦放唔係淨係影響聽覺

幻想御手

只聽男聲

周杰倫 陳奕迅

買se846 好 定k3003好

呢道大部份好似都玩有線
因為藍牙真係無乜音質可言
btw 幫唔到你手

k3003應該唔岩聽

聽陳奕迅搵啲人聲好有質感果啲應該好有感染力，雖然價位唔同但8ss應該係唔錯選擇
#加多少少系列

咁我都係去換線算 btw有無去過hk handmade ,信和果間

換線有咩要注意

8掛問句點解一定要無線既?
自己用開定係iphone無3.5頭?
睇下有冇其他解決方法幫到你

睇中左westone pro 20
想問下有無2000內仲有無其他推介

用緊iphone 無線又方便d 有時我都會打機 。插住打就無得差電 同埋果條轉插好樣衰

手上有冇隻有線既耳機?
如果有既話ak 隻xb10 幫到你
好野黎

好像不止加少少(。
Btw投8ss一票

有呀用緊se215 諗緊換線

215就無必要繼續投資落去啦
換過隻算啦

巴打們知唔知邊到有dt770 pro 250試聽，今日睇完好想試下

我都係咁諗

買咗e3000了 正係幾正 但有個小問題 帶唔慣

用緊
都唔錯既 不過我用425聽 就係好聽左少少 未知用其他耳機會唔會更好
人聲都幾好
可惜佢得半年保養

係咁架 帶開掛耳既好難番到轉頭
有冇試過''kill''耳咁帶?

佢入面都有舊嘢可以轉做掛耳嘅 不過都係冇IM帶得咁舒服

邊度有啲平3.5mm mmcx線買？
百零二百蚊
535條線斷左
諗住換條粗用

依家係咪有出d lightning轉2.5/3.5？
唔計apple跟機果條

E3000 又真係幾撚正
買左有少少後悔 嫌佢個低頻多左啲
早知買E2000
聽衛蘭 搞到佢把聲man 左少少

買得第二條不如買部DAC

db magix?

屌 買埋E2000啦 夾埋都唔洗一千

一定唔係K3003
不過冇叫你買846

做晒功課最想買都係sennheiser hd 598sr
想問下香港係咪冇行貨要去Amazon買水貨?

咁多位巴打平時有無去開邊幾間cd舖可以推介下

通常去開 始創果間cdwarehouse
聽人講就銅鑼灣間hmv好大應該有多d碟
日本/韓國果啲就有可能信和會齊少少/有得訂/平過hmv同cdwarehouse

信和啦
仲可以去星際鳩試耳機
不過成日試試下就唔見幾千

岩岩係格價網搵到條 evening star lightning to3.5
不過唔知係咪真係好有用 定係同原本apple送果條一樣
都係搵日出去睇埋仲有無其他先

想問下依家入xdp300r是否不智 係大阪見到2400左右 本身用緊iphone+am pro 30

巴打們知唔知胡琳d碟點解貴得咁誇張

無話不智既, 呢個價又唔貴, 當然比多 1K 入 DP-X1A 會正好多. 買左記得番酒店開機試下, 有咩事可以第二日去換, 同埋差足電先好開 wifi, 隨時會有 ota 更新. 另外, 就梗係試埋d 2.5mm 平衡線比 am30, 正好多 !

2.5銅鍍銀 + 舊版um pro 30使用中
好撚正 不過高音硬係差少少

好 唔該巴打

輕微漏音 本身都帶開cm 都幾肯定係某d唔夠厚
佢叫我做多對耳印比佢對比下 洗多兩舊
但都已經洗左萬幾 緊係要最prefect先收貨

係咪做耳印果時個口開得唔夠大

我次次都咬棍 係打磨時候磨得太多

巴打邊間做

Evening star

睇巴打咁樣講 睇黎似係伏到仆直咁喎

第一次幾年前 唔記得邊度 果時咩都唔識唔太fit

對上一次唯聽 步驟仔細但貴 350蚊
岩岩去melody 平好多 2舊水仲送埋個膠盒比你

致各位巴打
請問E3000耳機用邊d歌煲 同埋大約煲幾耐
網頁搵唔到資料
Thanks
耳機新手敬上

唔fit好出奇咩？
做乜咁大反應

有一邊手大力啲是常識吧

如果你入手個時無野，最近先有野，咁就可能係耳機問題(唔計你隻耳仔問題)，試下淨插a35 唔加mojo睇下係咪都係咁，係嘅話就拎返去保養

去試下xelento
earsonics都ok

n3ap, fw01, ckr系列，ls200

xb10 可以用返有線耳機 ，不過聲我覺得仲衰過我部出名音質差嘅nexus 5電話直出

淘寶夠平
一係買返原線/oyaide之前個條

覺得sd4 都可以一試

專登印少啲麻可以炒

平時顎骨甩咗骹先做耳模

用平時啲歌正常聽就得架啦，其實煲佢都係加快佢老化過程
當然你想就咁播住擺係度都ok, 每次唔好太大聲同太長時間就得(無特定話幾長叫長，我會最多連續8小時內之類咁)

大家煲耳牛會煲幾耐？

一買即聽

但Michelle ltd個樣好7

普通柒,未去到好柒

兩隻唔同聲

聽到隻碟過千即刻

kim

Sony 1000XM2 值唔值得買？

過夜煲
起身就熄

trifi out budget
只可以揀fxa7 or michelle ltd

3k budget?
會唔會諗2手?

我自己上次聽左2分鐘佢個3.5 用iphone連藍牙聽moov 128k
明顯比iphone 3.5直出有好大分別
音場又大左
人聲又好聽左
整體都比iphone 3.5直出有提升
btw佢500蚊有找呢個價錢真係無得彈架啦其實

小弟認為舊版michelle > 新版
硬係覺得舊版聽落清d但少bass過新版

我覺得而家新出既入門級耳機多數會傾向bass
不過睇自己口味啦
之前肥花好多全新michelle (ak70 mk2套裝),而家唔知仲有冇

唔該巴打先
今朝又有d聲
我發現係要拉直條線先有，坐喺到都冇事，一企起身就有
點都好試下唔駁mojo睇下點先

岩岩睇過有人無保賣2千9

唔係全新先3千咩

有朋友想買t8ie mk2
有冇巴打知邊到仲有貨

巴打們 想問下星際邊到有valoq 試 啱啱去完 搵唔到

這貨聽說已經沒有零件可以保修用？所以放棄了，我上次在沙田新城市廣場那間focal甚麼的試過

喱部機我都覺得放棄好D,唔係話聲唔好
但唔知係代理唔做定點,除左見佢地話散貨之外都無乜聲氣

乜依部野仲有得賣ga ma?
利申:用緊, 但搵緊dap 代替佢

咁啱我都搵緊 Dap 把打推咩

因為夾hugo2 所以想搵部細d 有得USB output 就算

舊版呀

細部既話
ak70mkii?
利申唔識
但無記錯好似有usb out

我都諗緊依部但未有時間去試
我貪佢有部cd ripper 直接rip CD 落機唔使煩
不過AK d 野就出新機就大跌價, 所以先用住部valoq

Ak下一部應該會係1萬至1萬5既機
跌都應該未到ak70mk2既
何況ak70mk2咁新
Btw部cd ripper聽講又係好野黎

spk閹少少當新機出

估計都係應該同spk同一類/同一粒chips架啦

如果變單dac 咪同p2一樣spec

又唔可以淨睇佢粒chip/spec 既
x5iii 2粒akm4490
kann 1 粒akm4490
唔通我話x5iii > kann 咩

一樣spec 更加唔㨂AK
利伸唔夠信仰

fxa7又另一個取向WOR
咁我寧願michelle ltd
我個人覺得成個fx圈鐵系列都好唔得

乜michelle ltd 3K炸咩

標價3.4K

定3.2

真係要耳機為實
巴打知唔知邊度有得聽曬2隻
應該得DMA最大機會有

我係你我Skip fender
利申fender受害者

呀唔係呀我係話michelle ltd同trifi

我不嬲都屌fender
不過廢事得罪人唔講屌大聲

oh sor 上面見到有人講fxa7
如果michelle ltd 同trifi 簡我應簡Trifi

但trifi應該好少地方有得試?

喱方面我就無建議
至於蛙樂你地可以再試下問代理保養方面係點
其實主要係保養問題姐

金聲好似有
上次kim爺好似比過我試

金聲有

有無巴打用orb clear force 4.4 ?

唔係好想買2手
一陣有伏就煩

星際dma 冇fender

trifi 同michelle 你哋覺得分別係邊
睇spec 就trifi 2單元都係低音
michelle 高中低各一
但新版michelle 就啱啱好fit 我budget

出bonus轟左隻pp8

trifi唔係高中低各一咩
出去聽下，又唔好限死係依兩隻到

前排買左條線冇耳掛
如果要加返上去係咪用熱縮通加條鐵線？

睇到我到有少少驚
尋日都去左萬年melody做耳印
我問洗唔洗開口咬棍 ，
佢話開口如果唔係開到好大咁其實冇咩幫助
我做完覺得左耳d膠感覺入得深過右耳，佢又話過左第二個彎就得
係咪打定輸數去refit得啦

有人全程傻笑住打模都fit驚乜柒

有無巴絲去過R-Studio整耳機
手工好唔好....因為隻um pro 20死咗一邊搵緊地方整
想順手拎對舊嘅爛線um 1改做mmcx頭

除左耳模 到要講做耳機條友手勢
始終手工野 實有誤差

Btw傻笑姐 如果笑到口係咁開合 扯拪蝦 又成個人震晒好難fit喎

條過機線usb頭斷左
邊到代焊會用返啲靚既錫

去啦

點解你係在意用咩錫而唔係手勢如何...

JVC MX100 有無巴打試聽過

打算入手耳牛，煩惱緊買HD569定係試聽咗MX100再決定

其實係在意Both
但係邊個手勢好成日聽 咪問下第二樣

無見過人話唔值咁

梗係盲買，無比較就無好壞，盲買代表你買咗垃圾都唔會覺有問題，成件事觀感好好多

不過MX100對耳牛無線換

冇得換仲好，少樣野煩
兜兜轉轉，都係原線最夾

耳機求教
聽開Janice 小明 梁靜茹 叮噹
試過SE425 想比較下LS200 但搵唔到地方有得試
用手機+MOOV HIFI係咪唔洗上到535呢
應該點揀

因為聽開j pop 同女聲
本身睇n3ap
睇睇下變咗試埋ie80s 同michelle ltd
然後有人話trifi 好

再加多少少上334

減番少少xelento 都得, 得咗

呢2隻都唔洗考慮
如果你中意有味精既話ls200應該唔差
但同價位可以試埋orion / 海王星 / n3ap

搵左d post都唔明 有味精即係點

你食牛會唔會點醬?
啲醬咪味精
改邊左個牛肉既味道
同樣地你用對耳機聽既歌因為佢既調音令你聽出黎既聲唔同左就係味精，即係音染

變*

完全正確

所謂既女毒就係其中之一
廠方係調音之中加味精 令你聽女聲更加"毒" 更加好聽 個人聲更突出
鐵三角就係一間出晒名加味精聽女毒既廠
但落左味精會令你聽落左味精專聽既果樣野之外既野變左令一樣野 例如女毒耳機聽男聲個歌手會變基佬

Xelento 啱唔啱聽男聲？
Budget7k到有咩介紹

過左second bend好少就夠 耳機根本唔會咁入
而製造商要睇第二彎原因，係用黎決定聲管既方向
咬棍用犬齒後咬 耳道都已經夠大
反而最緊要放鬆 而唔好向前dup

巴打夾咩player

試咁多款會唔會比人西面

不可能的

隻野冇乜特別傾向

300r/mojo

se315換線去邊間好
上網搵第一頁啲鋪頭唔係間間有得買線

有冇人知um maverick係uecm定普通2pin？

不如換耳機啦

有冇人用過 fiio i1 / db magix
呢種dac?
Iphone7 用好唔好

應該簡 仙女座 定 334 定angie ii好？

自己聽既歌比較雜食 聽開 衛蘭,aga, ，oor ,蛋堡 ,朴孝信呢幾個比較多

利申：用緊535r 去過星際試過仙女座 聽上去覺得係比535r好少少

同埋想問下邊到仲會有334同angie ii demo 試下？

窮撚
呢個抽獎抽返嚟但係一用就覺得好正
以前用iPhone耳機咋
但巴打咁講換線係咪都好貴…

你是但換另一個, 都會一用覺得好正

換耳機啦 幾舊水都有正野例如e2000/e3000
換條線係咪好貴?
係架GPH一條4絞4280囉

線都唔平 唔建議投資落se315

夾邊隻好聲啲？

自己覺得mojo出好聲d

唔差在轟埋hugo2

線有平有貴架者
GPS一條........
PD4一條..........
如果唔想洗錢咪是但上淘寶訂條純銅線就冇死
同原裝差不多,百零蚊搞掂

BLACK FRIDAY同聖誕訂果2條PLUSSOUND線仲未出貨......

但唔係原裝線對音質有咩影響
同埋我唔識將個耳機同條線分開…
好驚太大力整爛

唔同線材既線 音色上會有分別
可以幫耳機調音,好似D人想人聲出D會換銀線
有好多種類,最普通就銅,銀,銅鍍銀仲有鍍金,合金好多種
太詳細唔講啦,不過最重要都係耳機
線只係小調音,唔會幫你由10分升到100分

淘寶買銅線就比較穩陣,鍍銀/純銀又貴D同易中伏
你都可以直接淘條號稱SHURE原裝既線

各位巴打 你地係點樣rip碟落player 我用iTunes rip轉flac
然後copy and paste落play 佢即刻變咗m4a

itunes唔係冇得轉FLAC咩
我用EAC

iTunes有呀 我用macbook 好似用唔到eac
加上我唔識用...轉咗flac但放番落player又變番m4a

你部PLAYER係咪IPOD

請問耳機線邊度有得搵人改lightnng 頭

唔係 係zx300

睇番ITUNES唔係得5個揀咩
AAC,AIFF,APPLE LOSSLESS (ALAC), MP3,WAV

唔見有FLAC

Mac有XLD，可以取代EAC
個file嘅properties Cap圖嚟睇下

想問下1-2k budget有咩好選擇
見到有3款好似ok
Campfire Orion
Qdc 海王星
Fidue Virgo
定係有其他更好嘅

n3ap,it03,ls200仲有below 500嘅E3000/E2000

純粹想問，fxa9 條銀線係咪好野黎
諗緊好無將聽開果條銅鍍銀，改返mmcx 頭，聽慣左

啫係得日版先用得USB DAC? 佢咁寫

USB Audio対応

USB DACアンプ等と接続

USB DACアンプ等とデジタル接続が可能。非同期方式（Asynchronous）により、USB転送時に発生するジッターを極小化することで高音質を実現します。また、PCM出力だけでなく、DSD RAWの出力にも対応しました（PCM：最大384kHz/32bit、DSD RAW：最大11.2MHz/1bit）。

本身用緊e900m
兩邊線都好似暗斷
想問有冇1000樓下嘅線介紹
本身男女pop都會聽

Ak機直用ak ripper

係駁落usb dac度(好似係)

佢就換耳機算啦
Btw我都等緊條6絞GPH 試岩就叫fm幫我寄番條線同oc啲uecm頭番 PlusSound
一來一回又半年

應該有喎 拎部wm1a黎做usb dac
Zx300都有呢個功能

發現部黑磚有一粒光點

6絞我頂唔順,太重 耳仔痛
UECM, 你咩耳機?
我訂左2條4絞T-METAL
唔知新年前到未

之前唔係話wm1系列 硬件設計問題所以唔會有usb dac?

有咩所謂
好聲就得

變色龍呀
其實我試晒PlusSound同oc 最中意係條GPH
但得4絞試 我想試埋6絞 如果都得既話就6絞 8絞就不了 太貴

自膠

你啱 我自隊半打

2米8絞
可以拎黎跳繩

推

JVC果條

push

平平試下orb ultimate

想放個 pelican 1010 黑色既耳機盒 $100 新淨好少用無花
有意巴打可以 TG 我 ffffff127

orb premium

搵日去試試

1000 budget 用緊215爛左膠殼

想問下換315好 定係 pioneer CH9T

如果有其他推介既 希望都有mmcx頭

屌你八舊水既低清牛仔布圖案
明明佢display 張圖真係好靚架

Ue都係整淨色算啦

因燈光問題相片與實物會有出入

多口問句點解要mmcx頭
btw e2000/e3000
仲可以食多2餐放題

跪求邊度有得試聽LS200

fm有

Thankssss
咁我比果3個係咪都唔掂/唔值嘅?

都ok嘅 不過聽下先啦

因為有條mmcx藍芽唔想浪費左

去試哂佢,聲哩D野好主觀,我覺得好難聽嘅UE900S都有人吹奏

諗住呢幾日試哂佢

一睇就知你無google過
我之前都想整個lego 上網睇過啲實物圖 就知係伏

Colour waves 如果抽到多紫色既話其實唔錯
不過我見過多白色既

好彩尋日揀左淨色， 其實因為冇錢

我見台灣人個個落曬佢個青天白日旗喔， 效果又唔差， 霸氣出曬黎

有冇人用過final audio lab 2 cable, 隻af1120個插頭設計好多線都用唔到，唯獨lab2可以轉

Sony一定要用ldac 差好遠

Jupiter 值唔值得上仙女？

整cm好過啦

即係同仙女唔大？

即係同仙女分別唔大？

冇話值唔值既 你真係覺得仙女好聲到值得上咪值
當然前提係你整埋同價位既耳機先作出決定會比較好

鍾意咪買 就係咁簡單

想問下部黑磚要去邊到買套 又話到31號都可以換原裝皮套 但去到又話冇 昆鳩人

好唔掂。。。 我果個係鏡面，好撚靚

尋晚買左
去到sony都話無貨
但留名留電話
有會sms

但我見十個review有八個話圖案plate似老翻

入左黑磚
請問如何煲機

唔駛特登煲
順其自然即可

掉落個煲開水浸透 文火8個鐘

點睇faudio cm？

放入原裝盒，等7749日就會煲好

22單
除開唔洗1000蚊粒
抵玩過Orion

冇錢整咁多，諗住kf4 5 8之類

Campfire Orion 同 Orion CK有咩唔同?

新版舊版
聽講舊版仲好聲

三碗水煲埋一碗水
之後倒左佢就藥到病除

我果時都係GPH同T-METAL揀
叻屎高好似有6絞,你問下
不過GPH聽講易氧化變綠

有冇ching整過變色龍cm 要等幾耐左右

Acoustune HS1503 AL點睇？

12/19號整 等到宜家 ，我諗下星期有掛

定打去問fm 有未好呢

鍾意重低音，用手機聽spotifly 多
sony n3ap定jvc Fx99x好

thanks,本來用緊fw01,但有啲難推
一陣出旺角試試

fw01都滿足唔到你

我覺得唔夠低音 可能我手機直出

你想要量感定下潛先

有佢會通知你架啦
btw 我12號夜晚比模
下個月11號到手

無時間過灣仔 都係等fm算啦

btw 期待你隻紅色雲母整成點
到左記得po上黎

唔撚是吧
咁我要好好keep

雲母影相就靚
實物通常

Zx300價位仲有咩選擇

2個月就變綠
唔知係咪金成份太小
同埋FM應該唔會有6/8姣DEMO啦 (成本問題)
如果有可能係拎D客果D比你試

我雙黑
佢紅黑
唔差喎

ak70mk2
x7mk2

佢開架
btw 咁我要小心d 清潔多d

唔該哂 love u

耳機袋or盒放包吸濕防潮入去 會有幫助

仲有幾日就一個月,好想快d到

GAY........
X7MK2 唔係成5千幾咩
咁不如DX200啦

我之前直接同廠買
不過唔係CM , 公模但用木紋面板
一星期去到屋企

會唔會太快

2單元個隻唔錯

有冇人試過隻CH9T

聽過有鋪頭做到49
我芒果買 51

IT01 850蚊呢個價錢黎講唔錯

ECT又清demo了

有D貨得7日保,有D 3個月
唔覺平,上肥花買隨時仲平,個保養仲長

高音清爽， 低音下潛深得黎唔會過厚， 係重左D。

同jvc fw02比呢

呢隻冇聽過啊，所以冇意見。 不過我買左1503～

所以我自己揀清水面板

所以我都不會買w

部ak個2.5插壞左，等ect覆維修要幾錢

唔知有冇記錯..
巴打你好似成日咁黑仔

係我，巴打冇記錯到 尋日聽聽下條線繞住左，未轉下個2.5插頭等條線順返，點知一轉就得返單邊聲。開頭以為條線插頭接觸不良，岩岩落星際試完先知係部機嘅問題

Demo 仲衰過二手，啲人試野唔會錫住用

ECT
檢查2星期 + 整3星期

應該deal kf5，5單

有冇巴打知邊度有得換300R個2.5插座 / 邊款型號既頭o岩用(taobao link之類) 我可以自己整

爛左

我之前整過2次都係一個禮拜拎得
Al啲插真係好易壞

試過壞ak380amp個2.5, 2個星期搞掂

巴打整嗰陣過左保未？整左幾錢？

未過，冇收錢
第一次係我壓到個3.5插成個甩左
第二次係佢個3.5同2.5一齊接觸不良
2次好似都係換新插3，4日有得拎

買已左 應該係瑕疵品嚟instead of demo 少花 得３個月保

乜咁化學

我個3.5冇事，淨係2.5得單邊聲

Btw，過左保先嚟壞

Facebook search Romi Audio

Thanks bro!

我聽日上去整耳模

其實耳機/線應該點保養比較好？

有冇巴打知呢排fitear貨期大概要幾耐，今日訂左隻334，已經開始等唔切

須山話事 有人30日 有人兩個月
你打比佢問問

利申 第37日等代中

聽講係周不時拎布清潔下
如果天熱既話收入盒之前最好放一陣 等佢d水氣唔好焗係個盒入面
然後盒入面放吸濕既野

係居酒屋飲緊酒呀

等陣
你係咪有個女朋友係咩屙尿要去又一城
對呢2個名好有印象

其實係深水埗
隻334係佢整ga

諗住買n3ap 點個旺角行左幾間都冇貨

慢慢等吧
須山好睇心情

sony專門店都無?

ve就知係老闆有份整 唔知fitear須山係咪都會落手整

都係唔諗仙女，其實等緊隻 Noble Encore Universal 返貨，轉左代理無晒聲氣

哦哦哦哦哦哦哦哦又有妹子入坑(大心

難為我素材圖未到隻8ss有錢都落不到訂

之前係亦軒買都要訂先有

有冇概念圖睇睇

·我對cm 2個月都未到 tg會再耐d 自己計下數 一陣日本寄過香港撞香港新年假 再耐d

講緊fitear

jaben到左一堆fitear
有冇巴打係呢批架

類似這種吧問題是要求超清的圖片
小弟打算掃個10mb去打客服的臉

屌屌屌屌屌

Qdc唔係要向量圖咩

第一日已經好痛苦

仲諗住firmware update 會有

Ai描圖(不
兩個客服一個說做到一個說要向量，說不準

黎排翻工係朗豪坊唸著可以放工去吹下耳機水順便睇下隻mason2有無機會新年前到，點知日日都ot到人地收晒舖

想問下,大家買耳機既話
當我係買仙女 大家會去邊間買?

邊間熟就買邊間
無間熟就最平果間

邊間買qdc平D

唔知
利申fm打手
所以fm

hi 各位巴打
做左cd rom咁耐 一直用緊535+iphone7聽歌
忍唔住想入坑

利申左先 budget 1萬-2萬, 主要都係聽流行曲, 著重人聲同instrument 多過bass

因為耳隆好細, 連用最細size既foam都唔太舒服
打算整QDC既cm, 見大家都係推8/雙子座
player方面睇左覺得AK300/x1a都唔錯
想請教大家點分配budget好

另外以前一直都係買CD/itunes買歌, 如果買player 係咪要搵其他source.

感激不盡

真係無間熟
依家睇返大家講DMA都係試好過買
之前仲係DMA到買左條線

點解試好過買？

如果你想用盡2萬既話可以有好多選擇 唔洗一定要玩qdc 不過都係要自己耳聽為實
至於player ak300 可以唔洗考慮 如果你話你唔需要android 功能既話x1a未必係最好選擇
可以考慮埋sony zx300 (如果你想玩4.4什至上黑磚) / ak70mkii
不過呢道你問10個有9個都係叫你budget盡落耳機道 所以都係建議你用少d錢落dap道
至於呢個price range 多人玩既cm 有 qdc8 / 雙子 / 64 a12 / ue 18 /fitear 334/335/air 等等
至於音檔方面 買左CD既話其實最好就rip 番做16/44 flac/wav/aiff 檔 因為呢d都係所謂既無損檔
itunes 你買過歌既話其實係可以down左係電腦 搵番local檔放番入player就可以播到 不過音質就比16/44 差 , 得256k 不過如果一時三刻邊道搵晒咁多歌既無損檔既話 其實可以聽住堆256k先
慢慢先儲下碟rip 番入去
另帶一提 如果最後買左ak player既話 其實ak 自己有部ak ripper 可以直接rip 碟入去部player 入面 方便好多 唔洗用電腦過 同埋聽講音質仲會好少少

都係果句啦 自己耳聽為實
搵日帶自己張sd卡落鋪頭慢慢試真自己中意咩聲 然後先決定
買錯野好麻煩的 仲要你家陣訂cm

無話d記點既
如果佢開個價比你平你接受到咪上囉
但我自己就唔中意入d記 個感覺好似好多人望住咁
利申 毒撚

如果係我既話 我會大概5000 dap 15000 左右耳機(maybe留少少換條線)
ak70mk2 + 雙子/8live + GPH 我自己最中意呢幾隻
每人聽感唔同 自己去試

想入條 2.5mm 線俾 xelento, budget $2500, 請問各位有無好介紹？

部黑磚聽咗100個鐘 真係好撚正 但係4.4啲底躁仲勁過3.5 有冇人可以解釋下

如果$1000 budget
買IM70定LS70好D？
見有人話LS比IM濛
但IM70個紅色又好令人卻步
求教求教

去試曬佢，仲有可以試埋其他例如e2000/3000，it01...etc

E2000/3000啪啪啪

推仙女？

LS70 高音明顯出好多, 人聲又無 IM70 由谷底傳出黎果種號角聲, 低頻又比 IM70 結實好多, LS70 分析力再好少少. IM70 超長管道設計根本係反人類, 點塞都塞唔晒, 成日跌, LS70 配戴舒服好多. 不過同級我會推 CH9T, 全方位好過 LS70.

想問下如果budget 2000-3000, 雜食
除咗n40 仲有咩選擇
thanks a lot

真係好撚多人望 又多人試 想坐底試都難

次次入dma都feel到壓力

灣仔D記感覺比較良好

ls70人聲都算係賣點黎既
比較甜啲

灣仔去開d記對面

一齊走?

係

音質sony贏晒
記住用ldac

Yas

唔知有無巴打依家係星際咧

仙女係底燥探測器

等左40日 我隻tg334終於到貨
好滾動

但正常嚟講唔係4.4會少過3.5咩？ 仲有一個問題就係3.5轉歌嗰陣會bop一聲 之後聽其他人講係保護唔知乜 但4.4係好似爛咗下聲咁

想問4000蚊左右既player夠唔夠推tg334?

求 player 推介 我再去試

tg都要40日

我第35日

想問下N3AP同Orion主要有咩分別

我12月dma訂 佢地話日本仔放寒假唔開工

用緊IM70 想換隻好D有乜推介？4000左右

我會話n3ap高班過polaris orion不會考慮 除非你買佢會殻

出去聽下咪知

38日 mh334 好唔開心

我會話N3AP帶得好唔舒服,又大粒成個科學怪人咁 除非你買佢個牌子

我都係dma仲未到

每個字500蚊

但我見如qdc, campfire果炸都係公價間間一樣價？

如果想要一種有同bose qc20 降噪力一樣嘅耳機，買邊種好，預算1000左右，都係入耳式，唔洗睇音色

標價全部一樣
cash/eps價會唔同
朋友價都唔同

隻變色龍已經30日，還在等待中

條PLUSSOUNG線已經52日，還在等待中

應該試下z5

black friday 咁耐都未到咁慘

PlusSound美國佬係咁架啦
中意整就整
唔中意就

原本想買senn amperior
不過戴得唔多舒服，同埋MX100同amperior分野唔大
BTW，M&D MH40低頻太勁唔啱我

我都想問

所以我之前成日話D記當客狗咁撚
一早BLACKLIST左

呢個價位好似真係無乜野可以玩
一係就加多少少玩1501 1503 1551

仆街我對變色龍係d記買

D記只for試機用

Mingo 同jaben 係鋪頭做完耳模就跟手寄去，dma要去聽力中心搞，多重手續梗係耐d

fm售後服務好咁多
利申真係打手

唔關事
都係照你比耳模個時間
咁佢幫你寄然後等佢番黎
係唔係鋪頭整整耳模完全無關系

有冇人試過ak70mk2同ak240

服務好唔好我冇係FM買過耳機唔知啦(應該唔會有間差得過D記,含完除外)
但成日一班熟客圍住冇位試野
又少DISPLAY試,間鋪好空盪盪
所以我都好小去

不過打手又好,熟客又好
係咁吹奏會令人有少少反感

利串:最憎D記, 間間都唔係熟客

聽講
D記係等到一定數量先寄(即係貨期),慳成本
熊仔好似等三幾日就算得你一對都寄

你可以直接EMAIL去日本,問點解咁耐,點解人地遲黎先上岸
等日本廠覆番你個原因,到時你就會知道究竟係有問題做得慢
定係根本佢地好遲先收到個耳印

好采冇係d記落cm 果d ，我都係去d記買e3000， （一個星期，出job去個會展set場就唔見左， 心痛死我

對唔住
其實我問過點解少display 試
佢地話出面d耳機鋪開咁多demo出黎比你地試
最後你地咪又係淨係會買果幾隻
不如淨係開d最好既出黎

咁似csa 既

Fm去過一次，可能因為在開店沒多久去所以不見熟客圍住
不過視奸是問題
看在一堆無臉男和迷之獨角獸份上可能都會在那邊訂8ss

Fm個環境我都覺得幾好 唔會有視奸問題 有問必答 nice 最重要係耳機show係枱任試 唔會有乞求借聽既情況 十分稱心

公模?
唔知FM 而家開價貴唔貴

我之前買QDC果時未有FM
得D記同朋友仔店

D記平朋友仔店唔記得6百定8百(2間都非熟客)
而家有埋叻屎高同FM
唔知邊間抵屌
不過公模唔洗點跟,邊間平買邊間
再唔係直接上廠買 (正價)

d記for some reasons qdc有時可以做到好平
咩reason 就唔講了

加密

唔講了
都係聽講過下only

太少野試喇,好似剩係得QDC,CAMPFIRE 加幾隻WESTONE
PLAYER好似得FIIO同AK

你地熟客叫光仔放多D DEMO比人玩(睇)
唔放出黎人地根本唔知你間野有冇得賣,想格下價都廢事問

但香港QDC間間來貨價都一樣WO

我聽番黎單野唔關來貨價事

加密講啦
想八下

for some reasons 如果唔係指熟客
唔通係要夾星塵 或者睇你著咩色衫

有可能係靚女買平D,毒撚就貴D
不過MK間D記有2個睇落都好毒

不過算啦,我都唔去再去D記

得佢果道有得試既野咪去試囉 試咋

試都唔得
比人點左相

應該冇底燥架喎
你係咪聽無損

全部都cd eac rip/ mora hi res/ dsd

empire哩度好似冇咩人講?哩排出新野
佢過往d耳機如何?

是啊公模，lets go太遠了雖然出差都在港島
我覺得我個faceplate要跟好多次_(:3」∠)_

想認真討論一下hd820出街用的話可以怎樣推，越輕便越好

小弟近排跌咗對535 諗緊既然買對新嘅535不如順便試下新野。我已經試咗w40 & ie80s，但都唔岩心水。始終好鍾意535嘅人聲 鑒於小弟對其他耳機無乜研究，想問下大家拎下suggestions先再去試

Budget: <$3500(out bud少少5000內都可以suggest畀小弟試下 )
Source: iPhone SE （原本近排已經準備買個好少少啲嘅player ）
嗜好：聽開cantopop，比較雜食，對人聲較有要求，男女聲都鍾意聽。高中低頻都岩 但聽咗好耐535，想搵對bass好少少嘅
Personal comments:
1) 535: 人聲 bass
2) w40: 只能說小弟要求高（or木耳）唔覺得有咩特別，就只係樣樣都better than okay，但無一樣野係特別好
3) ie800s: bass 人聲其實唔係差，但聽慣535就覺得...
4) 846: （明知無錢買都試咗）填補返535無嘅bass 雖然唔係頂級嘅bass，ie800s好似仲好，但對我黎講已經好好。但唔知係咪我用部se推嘅關係，感覺上其他同535無咩分別

Sorry for long post

535 846咁嘅價錢都唔洗考慮

SSP間D記應該會好過MK果間
SSP果間夠細,比唔到幾多人入去

比人點相?
見到你話試即話無?

今日試左LS200同n3ap
都係鍾意LS200無咩Bass

3000蚊人聲我推 sd2,雖然都幾年前出
不過你鍾意535哩類偏暖,唔知你鍾唔鍾意
sd2係比較清同通透個隻

人聲偏暖試下ath果堆野囉
有啲都暖聲 不過人聲有啲唔同
比較甜

5k 內試埋最近出嘅 Michelle Limited 同埋 JH TriFi, 另外 Campfire 中低階嗰啲都可以考慮。

請問有冇人試過PLAYER攞出去整 ? 旺角鴨記甚至上華強都得, 邊到可以整有冇介紹?

我一部VALOQ 一部OPUS 全部壞晒, 有冇人試過 ?

各位巴打, 早前小弟壞左對UERM...
想整過對CM, 不過又唔想再比咁多錢
前排去試聽左QDC 4SS, 覺得唔太差, 不過對比UERM有D焗
但宜家又買唔返UERM, 得UERR
會唔會仲有同UERM差唔多Feel既CM?

PS: 因為4SS比UERR平幾千, 所以先考慮

jvc FW系列01 02 都可以試下

當然上到5k可以試埋t8ie mk2同黑黃鸝

唔知係咪我聽慣左ak調音，隻t8ie又唔係好夾咁，聽黑磚硬係覺得差啲，搞到想換過隻耳機

唔考慮寄返UE整？

可以試下QDC 4S
QDC 5L/5H就成5.6-6K

AK對ROSIE都可以試下

唔該曬巴打
好奇想問下點解唔洗考慮AK300? 自己google 通常都見人推300多過70
(唔好意思 好膚淺咁睇樣prefer 300>70>>>>>>>sony, 由其黑磚頂左右個凸位 , 音質聽日去試下)
同埋有d偏執 想D歌好 所以一直都係用iphone
依家聽完巴打講安心好多

另外google 左GPH應該係 plus sound Gold Plated Hybrid?
買對萬幾蚊既耳機用原裝係咪會浪費
個人太懶想一步到位 但見D人comment條線會氧代有D驚

唔好意思咁多問題
聽日出街慢慢試

買部dap 黎聽MOOV 係咪好哂

AK300已經係上幾代既野了
唔太值得家陣入手
講線果道既話 其實唔洗咁快換線
聽慣左隻耳機/煲好 知道自己隻耳機真正既聲再去睇下自己想係邊方面去換線改善
btw如果你最後真係買左qdc既話唔洗諗用原裝會唔會晒左對耳機
qdc原裝線本身已經算係一條唔錯既線
無記錯係銅銀

唔會
但moov通常都係用黎試歌多
最後一定係買碟rip番
真係懶得搞d碟既話moov聽住先都唔算太差既..
btw以前用moov 一轉番用碟之後立即feel 到個背景係靜左勁多 可能關android事
利申果陣用fiio x5iii

btw 你睇到d人推300多過70 應該係講緊70mk1 唔係70mk2
同埋邊道有人推ak300

我諗住入x1a 但係買碟又貴又煩

我就覺得先試岩口味耳機，再因應budget買線/dap

值唔值得買線/dap就睇下你隻耳機+線/dap既錢買唔買到更好既耳機+原廠線。正所謂音響野十分價錢一分貨，我個人認為上到所謂旗艦其實硬質素已經相差不遠

舉個例，qdc8同ve8差成萬蚊，你可以試下qdc8加部黑磚/zx300加條4.4線 vs ve8原廠線直插iphone 你就大約知道自己想要乜野

不過線就唔建議急住買，原廠線聽幾個月先，等你真係清楚隻耳機有咩需要改善，再夾返一條合適既線會行少好多冤枉路

線唔洗一早揀定目標
應該揀左耳機,再揀PLAYER
最最最後先到線
個個人聽感都唔同 人地覺得正唔一定你都覺得正
去到旗艦級間間都咁上下
係調音風格唔同 唔係越貴越好
好似VE8我就唔鍾意

同意，線一定係最後買，唔使急。連耳機特性都未完全掌握點知要換乜線？

其實是咁的，我已經寄左一次返廠整過
係整好左但一個月後又壞
所以放棄再整

一個月再壞，老虎蟹都咩左原廠先啦⋯⋯

fitear等40日算快
以前舊登有個傳奇人物好似等3個月
唔可以拎qdc同fitear比
同埋印象中佢地每日整既量唔多

How about VE

當年整對ve3好似兩個月定三個月左右

stage時代好似見虧佬定唔知邊個講等半年

我入坑o個陣最快好似係8964,o係真理之門訂等個半月左右到

講快真係無得同qdc比
qdc本身好似有咩軍警背景
廠房大人手多,仲要近香港

相比之下外國廠規模無咁大,人工又貴咁多,點會請到咁多人

ue如果唔係做promotion 果d日子 例如black friday
3d scan 既話真係可以好快
聽講過15日就到手

印象中post76見過7日,其實3d scan到既真係爭好遠
起碼唔使俾舖/代理hold咁耐

我前年八月音响展有 promotion 即場 scan 耳都係等三星期左右。

見近期好多fitear都係40日左右

我自己訂5wayr好似都咁上下

之前真心有d想盲衝uerr
不過最後都係放棄

我果對到底到未 39日啦

算啦已經賣左
換對新既算

咁冇得搞喎
我真係唔覺邊對會似UERM

後日放假，聽日打去問fm 隻耳機到未先，如果唔係又要等一個星期先拎

慢慢等啦

巴打打唔打算煲晒4隻mode?

咁可能整4SS算

煲住加強現場感個mode先啦 ，其他慢慢

再買入坑應該都要下年（儲錢買碟好過

想問下咁多位巴打 xpd-300r 配咩耳機好 我睇中左um 30 pro 想問下咁樣配有冇問題 聽開人聲為主既歌 唔該巴打們

我都係淨係煲個01

其實用指甲轉唔轉到mode
唔明白點解qdc唔極啪啪制

整

轉唔到
一定要用佢比果支野
佢其實唔expect你聽一首歌轉一次
所以先整到咁

Dpx1a, Ar m200, Sony 個部小黑磚
巴打們推介邊部
用緊FXA7

多口問句
有冇換線/打唔打算換

未換線
遲下先換

有冇巴打已經出去試左empire新野

有無人試過A45加Q1 mark II?
本身我有後者,但係又無咁多錢升級上去ZX300,
最主要我想知A45有無DSD output去DAC,同埋可以插幾大size的micro SD

有無人用schmitt s20
求意見

試咗首dsd 2.8 輸 tidal premium (平果只)，非常失望rip歌買hires論。

其實好多歌版權好貴，只可以CD rip (用民用dac 出泥麻麻地)。輸tidal 串流正常。

建議上pd-s10 + tidal

重有成日叫人all in 耳機，都係sales多。

耳機成百款，player 少好多款。

點解all in 耳機然後由更少的player去夾返耳機。

都唔logic啦。

我建議人先入player , 因為

Form factor 重量，外型

UI 操作

有無Wi-Fi, Moov, tidal, spotify

Budget

最後只得2，3個choices。好難bad choice

重有係一般動鐵耳機(貴個堆)，用手機試一定效果好過動圈(平個堆)。

叫你all in 耳機= 買動鐵(仙女)

等你再入player先知原來player够力推動圈重好聽過貴幾倍的動鐵。

其實我睇個post好耐，一直感覺有些seller's view

但最近忍唔住，全部叫你上萬蚊cm

我感覺seller's view 已經過哂火位。

你去肥花睇下幾多幾皮嘢以為勁。幾個月后賣嘢聽返手機。

因為係有限嘅筆直下例如5k all in耳機會好聽過3k player 2k耳機咁
可以改變聽到嘅聲最大嘅係耳機>player>>線
所以搵自己啱聽嘅一定係揀耳機先之後先再揀player

眾人皆醉

岩岩碌 fb 睇到呢個廣告 係咪真野? 平成咁
定係d 瑕疵貨 好想9衝

想買對wf

你話呢

睇左陣個網 有d鬼 成個網得個email , 好似係昆9人

那麼在推力不成問題budget 12k左右的情況下有沒有好的入耳動圈可以推薦？對這個有點興趣，sennheiser的除外
動鐵耳機一向都是性價比差，同樣價錢的耳牛輕鬆打趴入耳
是不能這樣比較啦，動鐵都有動鐵的味道

正解
search下都搵到有人中伏

Player choice少這點同意，至於要不要先買就比較難說
我覺得player又好耳機又好，其中一方鎖定到only one就先買，不然兩邊都有好幾個心水，在數學上combination有點多，試機的時候感覺會有點麻煩

有冇人試過apple隻in ear 想買隻嚟打機+出街用 好似係雙動鐵

痴漢唔係諗住整qdc 8仔咩

是啊，好奇一下有沒有差不多價錢的動圈入耳長知識嘛我認知中這個價錢的動圈都是耳牛，其實圈鐵都可以，反正8仔未下到單，可能有更好的選擇啊特別是層主說動圈說得有點牛逼

耳牛同耳塞比唔係掛
單元 size 差咁遠點比呀
動鐵特性同動圈唔同
動圈包圍感強，bass 有力
動鐵高音延展較好
無話邊個性價比高
根本大家取向都唔同
等於仙女同 ie800s 差唔多價
但完全係無兩世界
無話邊個贏邊個

輕輕一推

其實家有啲都圈唔似圈 鐵唔似鐵

我早兩個星期都唔見咗隻Nova
見到好多巴打講Rosie8單幾好，
之後行咗好多間鋪都無Rosie。
聽聞AK下個月會出隻新嘅代替Rosie，
唔知係咪Rosie II ?

想問下咁多位, $500筆直可以買邊隻頭戴式會較高CP?
想買隻出到街而遮哂全隻耳
唔駛bass多, 只係想平均同音場闊少少

其實睇中左shp9500, 但上網睇好似太大對for出街
而且開放式話唔建議出街用.............

求求指引細佬

empire ear出圈鐵
遲d試一試bravado先

幾年前佢個價位仲係UM1、215當道嘅時代Apple In Ear 的確係極抵屌，但依家Apple In Ear 已經not the best choice，起碼我覺得Final E2000/E3000隨時比Apple In Ear 更好聲
利申：用咗Apple In Ear 幾年

試下姐試旗艦啦

用緊JVC FW02
想買個PLAYER 3K內
有咩推介

nola，以防萬一試d自己射程泛圍內既算

想問下手足們有無邊到見過有im03 條at-hdc5 賣 聽感係咪唔錯

用緊 westone um 20 pro，用iphone 7 +靚腸仔推

用左年幾，最近身痕想買貴D

都係諗住westone ，睇緊新版 um pro 30/50
有冇westone用家覺得邊個好D
用手機推um pro 50其實會唔會太over

新版pro 50 正呀
我用ip7試聽過都冇問題
pro 50 好pro 30唔少, 建議直接買50

記得試左先買
有機會升級感不大
因為個樽頸係部IPHONE度

想問下 plusSound 線邊度買平？

really?

BTW 你ip7 用咩腸仔播?
想睇有冇靚腸仔牌子

我而家用緊nexum 隻 aqua, 係hmv買的

yes, 我會試下先呀
IPHONE 我已經買條有DAC既腸仔, 希望出聲會靚D

早排格過下價(非熟客)
平至貴: 叻屎高 -> MINGO ->朋友仔店
我見FM都有賣,但我冇問過價

請問朋友仔店即係邊間？

右店

用緊ak bx10咋, 唔想吊住條腸咁煩

嗰幾隻新嘢得ESR & EVR 叫抵玩
Phantom係唔錯但有點貴
啲圈鐵全部都on99

利申：試曬

求圈鐵detail

吊，個legend X 2D5B, 分離度高，聲場寬，聽節奏快D歌真心幾好聽。反而個phatom無低頻同背景咁濟，調音比較古怪。

隻隻都勁共勁共轟到耳痛

你用咩player
大約咩聲底

Sony a45 & iPhone SE

Esr evr phantom有返啲earwerkz嘅味，中性聲
啲圈鐵就勁共之餘圈有圈炸鐵有鐵嘈，連貫涵接唔掂，再加埋紙杯對講機人聲

等睇又有人話啲player廢啊冇amp啊要乜乜物物先推到啊之類嘅廢話

求求指引細佬

500蚊好似冇咩選擇...?
如有錯 其他巴打請改正

遲下的起心肝去試先

與其話咩夠唔夠力,不如話夾落聲底係點
不過經過vega之後,我覺得可以等佢run下先
可能遲D個低音會收歛D

咁多位大佬，隻lola爛成咁仲有冇得整。
仲有聲，係個款爆左

發生過甚麼事才能爛成這樣？((((；ﾟДﾟ))))

有保就拎去代理整
無保就索性改模啦
Btw 點解可以爛到咁？

唔該晒。遲下去叻高睇下，初步想買 EXO 或 X Series。

jh qc唔意外啦 前victim上

想問下3-4k budget,手機雜食主聽男聲多
um pro 30 定 ie80s 好

你講既問題關圈鐵咩事
某啲多動鐵分音做唔好咪一樣係咁 只係個低音單元變左鐵

而直徑大既圈落唔落amp事實上亦都係差好遠 如果係廢話根本唔會有耳機用既枱amp啦

Ue 4 pro同5 分別大唔大 差唔多價錢會唔會大陸果隻好啲

我就係講緊empire嗰幾隻新model圈鐵
你以為我話隻隻圈鐵都係咁?

新手想買隻女毒黎入坑...預3000-4000左右
上網搵過 好多人都推薦im02/im03 除咗呢2隻 仲有冇其他?
同埋我都見有好幾個post有人推fitear f111, 但係搵咗好耐都搵唔到 係咪已經停產咗

調音好唔同

如果主要聽人聲邊隻會好啲 黎緊星期四會去試 唔該晒巴打先

Get 錯sorray
因為睇到話隻隻圈鐵都勁共勁共果句 無睇清楚上文下理

諗緊k3003三頻銜接好過唔小多鐵

Im03好難搵 02 應該女聲最出色

好大， 4平平無奇， 5低音雄厚， 但記住係鐵既低音

我都覺得好大
4算係幾平衡

鍾唔鍾意bass 先
80s

fitear111唔掂 除非2手價 呢個價平玩就ls200 /貼小小上黑黃都唔錯

SD2

一般

一定係UE4Pro. 我唔敢話佢係人聲之皇, 但佢係我聽過人聲表現最好的CM之一

新旗艦未知點,但k3k3算係無可取代

唔該晒巴打 有冇話邊間鋪整ue4 pro 比較好, fantasy music得唔得 唔好意思巴打我問咁多問題 因為呢次係我第一次整cm

問左係咪3d scan先
呢層我都唔知
正常黎講3D scan會快啲到

等我星期四去睇下先 唔該晒巴打們

去返thinking group嘅dealer訂啦

唔係嘅話就會好似我咁 耳模+Black Friday等7個星期架啦

Meizu LIVE 有冇人冇興趣

LS200is 同LS200 係咪只係一個有mic一個冇mic ?

4動鐵可換管嘴

屌我今日先買
有單有無得保你地估 無論點聽日都要走一轉問不過

UERR, 你去代理到試下模擬器， 呢隻最冇味精， 原汁原味， 人聲還原度最高， 不過就會悶D！

最多自己換個頭， 唔會total loss既

諗諗下個頭似係平野黎，自己換應該唔難？不過岩岩先買好撚心痛

btw聽左唔同既線真係覺得幾大影響
呢隻pw audio 銅線係唔係已經算垃圾級別？我已經幾滿足

師兄你部機..無事嘛

我插緊係macbook聽 部腦跌落地一野扯撚淆左
好彩都仲幾好聲

最後都係無整cm
今日走左去試啲平平地既耳機
我估唔到對公廁都幾好聽
試埋啲升級線之後覺得有幾條幾夾幾岩我口味
所以入左手

主要係因為岩聽，其次係因為買開間鋪平啲比我
宜家煲緊了 除左個bass太重其餘都好岩心水
換條線已足以解決下盤過重問題

如果你唔係”只係”用來聽moov 唔會晒

正如用onkyo 部手機player 聽網上既source 你照樣會明顯聽得出同一般手機係有分別

但要善用當然都同時儲下d high quality 音源

純粹好奇，點解sennbeiser除外？

sennheiser係音樂感方面我會用恰到其位來形容

但最大問題係配戴感差勁

K3 係無乜代替品
但如果只買一副耳機我覺得好睇你聽開咩歌

佢bass有亦到感覺到果種彈性
但因為保持平衡唔會俾你好深潛既感覺變相有時會覺得少左種氣勢磅礴既刺激
另外分析力唔錯傾向唔修飾俾你聽到d 唔好聽既野即對前端及歌種都比較有要求

雖然唔係全面性完美，不過我好鐘意k3

有冇師兄可以推薦d 1千蚊樓下既偏中低音可換線耳機 之前用vsonicVSD2 但條線好易斷

純粹我印象中好的入耳動圈只有sennheiser…想層主舉其他例子w
Btw ie800我都覺得不好戴

千祈唔好去dma就得，DMA唔係經過香港代理Thinking 去整嘅，慢好多

部macbook無事嘛
Btw 變到成碌丁咁

12k....t8ie, xelento
再換條crystal cable cantabile岩岩好

btw ie80s 換條線換粒膠都可以好好戴

大家對Acoustic Research AR-M200有咩評價?我見好少人討論

6k買條線不了

仲有re800

dma經一間嘢叫intellitech electronics enterprises嘅代理訂 但dma訂UE張form係寫ECT 我估計ECT同intellitech其實係同一間公司

咁唔換線都得嘅, 一樣好聲

純動圈仲有
vega,re2000,re800,fw01,ckr100,acoustune 1551

再唔係就cm
mg6pro, re1000

我已經反感咗一段時間，咁吹法就算佢平啲都唔會搵佢

想問下JH16Pro同Shure 846音效上大唔大分別？

見到你會落閘？

過住啲耳機我覺得都偏bright同容易亂，新野就未試過

腦放啦梗係，都未出只可以用到腦放

琴日買左ak70 mkii
又要諗換線

我最快個隻1星期左右
最慢半年

3d scan不了

反正買嘅客都無幾個真係會成日啪架啦
一到手咪可能啪黎玩吓，過一個星期就應該由佢用一個mode算了吧？(想毒fd個陣可能會啪俾佢睇順便啪埋佢黎引佢嘅

最後發現原來你最鍾意個隻耳機唔夾個player
要俾錢買過
seller's view

反正而家咁多鋪有得試埋player, 一次過試埋囉
可以借player試耳機嘛(不過對新手黎講太多變數可能反而更難揀/諗吧)

不過我同意唔一定要買貴野或者"用盡budget"
慢慢玩都無壞

會唔會遲吓有mod插頭服務，幫你淆到去唔同角度唔同聲

差好遠

大
16pro分析力好啲
846啲base
音場都比846闊

具體啲出去試真啲啦

那麼假設推hd800s如何？

re1000我都未試，我買re1000 o個陣個哥仔都叫我遲下試

我依家真係睇下d鐵圈/圈鐵cm點....
換完電腦可能會整

3d scan好差？

有無巴打用緊audeze隻el-8？

我見就refit率高過用耳模造咁囉

好勁bass吓

插hugo囉，實出到聲

佢出左新 post，不如大家去問下佢係咪講緊林鄭、鄭若驊同 689

Sorry 回錯

搵日同re800對比下先

1001記得開post